深夜瞓唔到之不如傾下計？

啱啱瞓醒
今晚唔洗瞓了

find me maybe

其實女人係咪老馮唔識聽人講野？

其實男人成日同女朋友say sorry 係咪好廢

跟住又loop多次好頹嘅對話？

聽緊啦

唔係 證明你係一個好男朋友

多謝

巴打女朋友好易嬲？

其實都唔係既 佢聽日考試再加第一日來m 可能有少少情緒

體諒下 嚟m係燥啲

我諗緊佢聽日考完試點氹佢 long d 咁

女人係咪一定要人氹？
講兩句就喊可以點？

好耐冇見面？

有邊個唔鍾意比人氹
溫柔啲 我覺得好多時係語氣問題

有一個月 其實事緣係佢想集中溫書 叫我佢考完試先打比佢 咁我話好掛住佢 想傾一陣 但佢話no 過左半個鐘我都照打左過去 好犯賤

拍緊拖禁耐唔見 但我覺得再忙都會有啲時間lol

我都係咁諗 溫溫下書整個10分鐘break 應該唔難

Are u sure你係拍緊拖

其實佢都有話一考完試 馬上搵翻我 聽佢講個試好似好難咁

聽日等你好消息

好既

早

抖

咁要睇下咩事 係又sor唔係又sor 就冇左道歉既誠意